黑絲黎講，港女完全唔夠大陸妹黎

港女靜係識著同一款黑絲，但大陸妹咩風紋圖案都敢挽

屌你老母冇圖點點討論落去

黑黑實實扯爛個FEEL好D WO

系

吊那星 岩先九龍塘有幾個大陸妹上左車,一個波點絲,一個花花絲,全程望住佢地仲要對我淫笑,有衝動想問多少錢一Q

挽你老

無圖黎講，網民完全唔夠連登仔黎

吊那星 岩先九龍塘有幾個大陸妹上左車,一個波點絲,一個花花絲,全程望住佢地仲要對我淫笑,有衝動想問多少錢1q 點知上前一問其中一個係樓主老母

大波，高

樣靚

完勝港女

最重要識嗲聲嗲氣

對腳同波都贏哂

著其他款既絲會比人話佢地淫/發姣

試過問價
佢地話佢唔係呢種人
即係咩意思？

有紋先核突

ching sick ball

屌你老母
幾個黑絲po
入到黎都係無圖
屌

黑絲黎講，大陸妹完全唔夠樓主老母黎

要香港身份證，唔係要錢

樓豬伯母好撚淫，又著黑絲

無圖都討論到咁多版

屌你老母，純文字討論